明明係香港人香港鬆懈但係就將疫情惡化個責任推比留學生

無可否認近日確診數字上升係同留學或旅遊返港人士有關

你諗下自己有冇盡力避免社交接觸先？
有冇比當初爆嗰陣鬆懈咗先
諗下自己有冇盡力防疫啦仆街
要屌就快，家居隔離緊好柒悶

Btw，有冇人可以幫我叫外賣？

不願面對現實嘅連登仔負皮了

叫咩外賣姐 落街食囉 你地個個都係咁架啦

啱，d 人仲要死都要同同事一齊食飯，行山，做gym,出去gathering
最近大部份中招 都外遊，番學生，唔自律既人

10隻手指數得晒嘅例子=每個都係

未撚返嚟傳播病毒啦你
自私精

啱呀 鬧醒班行山撚、出街撚先啦

而家周街D阿伯都唔戴口罩呀, 快D中啦

咁係咪100%都係輸入個案先屌得
嗰班人返到嚟係完全唔會傳染畀其他人
屌埋個機場的士佬好冇

番咗啦 你小心
可能我住你隔離
唔出門口
日日企喺向你個單位吐口水

係唔好覺得只有輸入嗰案呀
你地自己都要小心
如果淨係覺得有輸入嗰案
個個都會掉以輕心

why not both?
鬆懈自然要屌
但八成都係輸入個案唔係假㗎啵

利申：留學返嚟肯自我隔離我冇嘢；純粹去玩嘅外遊撚就去死啦

當然 見到上個禮拜連啲雞煲檔都坐爆人就知賴嘢
喂好彩就嗰度冇一個係有病啫
難保有一個係都幾十人中

就係唔好覺得只有輸入個案
本地感染唔會因為有大量輸入個案而消
我見到嘅喺呢幾個星期開始多番人聚會開始鬆懈

全香港人都有責任
唔洗推黎推去

住邊？我第一次冒險就比你

新蒲京

最應該禁係k房同shisha嗰啲娛樂場所
又人多又唔通風

幾號？

回流撚唔死翻黎, 邊度會有源頭可以喺社區擴疫?

你入到黎先算啦

以你嘅推斷
如果唔係喺武漢嘅話全世界嗰啲都係輸入嗰案

係咪比人禁酒心情唔好呀？

有冇得call g上房？

而家就有回流撚, 之前有大陸佬?
回流帶病毒係PK, 咁家下又爆發, 咁仲要去約人行山 做gym BBQ 飲奶茶 Gathering?
咁唔好屌9林鄭條7婆啦 即係咁危險大家照去飲飲食食照去玩, 咁即係無野啦? 唔洗怕隻毒啦? 可以開關去旅行lu 歡迎大陸佬黎香港